鍾意著冬天衫嘅人呢幾日係咪好開心呢

雖然唔係話十分凍，但起碼可以著件薄薄地嘅褸或者著件恤衫喺出面，冇咁單調。

係呀正氣巴
真係好鐘意依個天氣

好似已經連續兩三個post見到你

你依兩日開得密嘛
今日著住件燈芯絨vest 覺得清涼

其實我覺得有啲奇怪。香港上年五月已經熱到要開冷氣;但係今年5月仲可以著冬天衫，都幾極端下。

都係落雨先會咁姐
我四月都開左幾日冷氣架

依個天氣真係好正 好似韓國咁
叫做終於可以襯下衫出街先

冇太陽先舒服
人都精神啲

適當咁曬下太陽對身體好喎

Good

冇落雨就perfect池

D OL已經無著黑絲

唔係規定要著嘅咩

下玩咩，仲係短衫短褲開冷氣訓

可以襯到有返啲layer

你身體好掛

其實呢個天氣最易病同肚痾

肚屙真係，我呢幾日成日肚屙

係
就嚟高潮

咁凍點show 肌

留返夏天慢慢show啦

本身都熱緊，有幾日成30度，係呢排突又狂落雨凍返少少，如果唔落雨呢個溫度幾舒服